搭巴士亂咁屌人老母真係好爽，港豬敢怒不敢言

唔怪得佔中失敗，港豬

老垃=狗

狗=你祖宗

老衲都係狗

老衲係出家人自稱，你絕對係狗

狗黎講
我係柴犬 你係芝娃娃外星狗

你係食屎狗就真

乜巴士比狗上車架咩?
老衲狗: 汪汪汪汪 (狗話:屌你老母)
巴士乘客: ZZZZ..ZZZ....ZZZ...ZZ

原來你: 汪汪汪汪 (狗話:屌你老母)

咁撚多人唔小心用咗出家人自稱